有冇人最近係咁收到冇來電顯示既來電

接完一係冇聲
一係就好細聲但唔係人聲 而係環境既嘈吵聲

尋日收到個斯里蘭卡打黎既

尋日收到三個

之前有冇收到
我係琴日開始收
同埋七月時我被藍絲襲擊有留個資料比狗

如果外國會唔會係打錯 有冇人聲

有
但對方完全冇聲 我喂一句就cut我線

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

幾時開始收到
我琴晚開始收到
有時會即刻cut 有時會唔cut

我以為淨係我問題
我平均每日至少一次

幾時開始
覺得好可疑

我都打算以後唔再接

iphone點block

我諗都至少兩個禮拜前

有時係通左一下自己cut左

鬼

我有收到但有number既
次次打黎唔出聲
我喂完就cut

我都係
由912得一個 進化到最近2-3個
最癲個日成5-7個

之前收到兩個毛里塔尼亞嘅電話
Google完都唔知邊度黎

我都有呀sosad~

有來電
但冇聲 唔知咩事 又唔似COLD CALL電話